唔好同人呻 因為冇人真心對你

佢地只會當笑話咁聽
自己食左佢啦 因為你要成熟得體
人地都要求你成熟

真

Sad but true

點會冇

無需要快樂 反正你一早枯死

冇...
女仔fd會當8婆野聽
男仔 有女朋友 唔想搞到人
A0 講都唔會明
擺上ig 啲人當花生 ...

啱啊呻幾句 已讀不回 直接ignore我
仲sad過未呻 覆下係咪會死啊
以後有咩都唔會同佢講 講完灰到係咁喊

以前鍾意咩都同人講
但後來發現 佢地根本唔care
話知你死

係啊 佢地會覺得無咩大不了 因為針唔拮到肉唔知痛

最慘係
以為大家係真心朋友先講心事
後來先發現其實佢覺得你幼稚

啱阿，前日同朋友講我好傷心，佢竟然因爲覺得個男仔唔值得我為佢傷心所以連覆都無覆過我，無視左我
我真係恨不得佢早日體會我嘅痛苦

原來你以爲你對人真心 佢就會對番你同等真心
但其實唔係呀

咁你要檢討下自己點解一個知心都冇，知己唔洗多一兩個就夠

笑咗😂😂😂 好多時候都唔明點解呢啲人可以咁無同理心睇完就算 仲要明明關係咁close都可以咁冷漠

岩呀, 人越大越自閉
唔會再同身邊朋友呻
異性又唔識多個,
唯有上黎

收啦 close？你以為囉

正正就係咁 係咪因爲我成熟左
定係我朋友少左...

係啊 好多嘢都係我以為

死去訓啦 冇人會叫你早啲訓架啦
你只有你自己

哈哈 辛苦晒啦
記住早啲訓啦

明明知夜瞓唔好 但因為佢日日都勁夜瞓 依家收皮先 good night world